# README #

Cucumber + Selenium + SpringBoot 
Java

### What is this repository for? ###

Projeto para integrar testes automatizados com ferramentas de integração contínua.

### How do I get set up? ###

Somente clone o projeto e nada mais é necessário.

### Contribution guidelines ###



### Who do I talk to? ###

leooc@live.com
Leonardo Costa
Full Stack Developer